［求推介］澳門酒店buffet

各位巴絲有無食過邊間酒店lunch buffet ok
之前淨係食過威尼斯人入面間竹咩

Mezza 9

Jw都ok ge

Bookmark 定先..試網訂好似平d

依間要早好多book 唔夠時間
但好正咁

群芳？

Mezza9
Urban

永利皇宮

睇下先

你個名 我應該信你食依間

甜品好食